如何拒絕朋友借錢而不失霸氣?

呢排俾個親朋戚(網)友問我借錢, 好Q煩之餘我又想型D去拒絕佢地, 點做好?

無錢呀 屌你個閪

唔撚借錢仆街死

咁慘?

最近買左保險要供 無閒錢了

俾晒屋企人投資